有冇人宜家開緊冷氣

個天壞左啦，１２月仲咁熱

冇

鋒前增溫
正常

好撚易病 fuck this suck weather